警謊: 移動傷者警員 不知其受傷

大佬中槍有血架 班狗當自己係星球大戰D人呀 砍手都冇血

我唔知
睇唔到
我唔相信

個on9叻上身

總之千錯萬錯都唔係你地錯吖嘛

咁你唔認為郁動傷者係唔恰當 咁你洗乜扮唔知傷者受傷姐

琴日先播條段話冇人郁， 依家又改口啦？
仲要話唔認為郁係不恰當...

有色盲點撚做到狗賊呀，血都睇唔到

地下茄汁嚟？
有人瞓喺度，你估受傷定眼瞓？
唔知唔識問咗同事先郁？

警謊

屌你老尾

屌你老母咁既大話都up 得出 成地都係血

tui

白兵件phase armor係唔會噴血架

雜種狗：都無醫生在場，點證明佢受傷呀

呢種賤畜

幾撚時死啊

個個距離都睇唔到槍聲？當人傻架？

屌你，宜家係撚9你地呀！d大蛇宜家係照下面d老散寫咩就照讀架！d片係散仔剪上去比大蛇睇架！大蛇宜家話無撚唒權架啦！架空呀！仲未明？

咁撚樣都講得出

隨意移動傷者=企圖謀殺

屌你老母成地血,唔知人受傷

狗話連篇

警察：I am your father

唔知就冇罪？

唔知笑唔笑好

有鎗聲架
仆街

成地血都唔知受傷 死撚咗佢啦仆街黑警

冇晒知覺都唔知?

盲撚左 地下咁多血

班blue object最叻就係唔知唔清楚聽唔到睇唔到...選擇性失明失聰

無血都好，係條街訓緊教呀？屌你老母

最誠實的名字=警謊

佢地嗰嗰都係救護員嚟㗎

食屎狗

屌佢真係擺明玩野 唔知/睇唔到/未了解就講撚晒 執柒左佢啦個記者會

屌

CLS

真係人無恥便無敵

痴撚線

江永祥係香港內戰戰犯

係呀
其實係因為有市民一早出黎示威太眼訓所以訓一覺先

一地血都話唔知，好撚野

雖然都係垃圾黑警
但有冇人覺得江狗仆街過謝狗好撚多

尋日話無郁過喎，又有郁喇

成地血喎 你隻眼生係屎眼到 不過黑警唔意外

學左陳百祥？

最仆街個啲大話都係呢條撚樣講

開頭又話冇移動過

4點鐘真係執撚左佢啦
點解可以厚顏到咁GE地步
真係人類黎?個良心係咪真係趺撚左?

屌你老母

成地血都唔知
盲撚學咩人做黑警

藍屍著火 不知其易燃

佢地眼盲+ 心盲

遲下唔知你老母係女人都講得出

咁on9

中左槍成地血都唔知？盲定精神分裂？

你容許一個啱啱到場嘅警員移動中槍嘅人？
咁即係指揮官嘅責任啦
如果手足有咩事 佢哋兩個仲唔係誤殺？

又合理化
唔知就睇啦屌你老母

又訴諸無知
咁我返工乜都唔知咪無敵

屌你冇曬反應唔通訓著左？

啲大話越吹越大睇到反胃

不知者不罪？全世界都唔知果個係你老婆 係咪可以狂屌佢？？？

不知者不罪?

我唔知佢哋係咪人。

以後殺撚完人話唔知係咪得?

我唔知道殺人係有罪
所以我殺人並非不恰當

Agree
同埋我真係好憎佢個死人樣 好撚串好撚㭍

屌啊 成地都血啊

屌你老母 出哂血都唔知有冇受傷

流撚晒血話不知其受傷 咁撚冇人性嘅說話你都講得出

又話有專業判斷,弱智都知佢受傷啦

又睇唔到? 對眼唔需要可以捐比其他人

千錯萬錯只有你錯

真係好能專業，完全唔知現場咩情

你係咪當人白痴

收皮啦

我唔知，我唔識，我睇唔到
我都唔知燒狗肉會受傷嫁

呢條撚樣歪理當真理,俾記者追問仲會發脾氣越黎越寸

屌你老母 又講大話

呢班狗玩到指鹿為馬
咁唯一要比佢地知咩叫做正義
內戰啦屌你老母死黑警

屌你老母 咁洗唔洗係你面前嘔血你先知 又話有專業知識 屌你老母 不知所謂
香港人 報仇

"唔知"喺法庭上都唔係合理辯解啦，黑警弱智真係無講錯

即刻煮熟止埋血
好人道嘅兵器？！

其實有無手足可以翻譯警謊會變做英文？
最好有埋證據逐一擊破？

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

唔用眼可以考慮捐比人

以為地下果d 茄汁呀?

成地血實係唔知啦 而家講大話講到大條道理咁 我真係屌你老母

成撚地血唔知受左傷？個男仔M到血崩啊？DLLM

荷蘭叻上身

想問如果係弱智既，分唔分到受傷